最貴嘅成本係人工

租金係業主嘅人工、機器係工程師嘅人工。

TIME IS MONEY。時間嘅意義係人類賦予的。